C朗又要靠之前既入球打飛機，唉，剩係識懷偭過去

不自量力

岩，尋晚已成過去

係

無錯
上一秒都係之前

點為將來嘅入球打？